有無人近呢兩個月鼻塞塞又流鼻水

而其實又真係只係因為傷風感冒之類

弊伸鼻塞塞緊

鼻塞冇
不過日日朝早起身就開始流鼻水 不過唔多
平均半個鐘至一個鐘要慎一次